[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3759)

Zzz

4球都Var 補夠10分鐘啦屌

普馬斯

普馬goalll

屌 炸你老母西咩

1.5b快入

聖路禁屌？？

普馬斯想輸幾多球

又點呀星哥

比多4c

炸完未 屌你老母

普馬 法林 gel!

真係補下飛先
個0:1驚撚到

補時5連角啦

唔補主ng唔好話自己識賭波

普馬收錢

克雷 屌你老母臭閪

9.5b 廢時叫

777777

差1角

8cccccccc

仆街球證

有冇人知fg 明高頭先最高幾倍

7.5 中

甘仔追和

6.5B EASYYYYYYYYYYYYYYY
CASHEDDDDDDDDDDD!

克羅1:1 半大

無

百屌成材克雷

克雷塔羅 1-1 紮卡特卡斯

88888

明哥入多粒開大

聖路易斯競技 0-1 普馬斯

留名

我

廿仔似絕殺追 都係補一補好啲

8c

冰封ac?

ok

屌

比多角 8.5大贏多啲食餐麥當當早餐都好

Me

我買3.7

明高入多粒

支持

買了聖易等輸了

比多2c

GEL 佢老母!

邊有咁多絕殺
主場主力淨低10分鐘先上

-222222

Lm

是旦一隊入啦仆街

炸炸炸 2.5b都開撚左啦

甘仔追和啦

fatfat

-3 輕鬆

1-1

甘仔real針 訓得

1:1

咁樣走盤
笑4

唔好啦 全格變半格
好似唔係咁好

1:1 goallll甘美

買咗主盤 打個和

75b輕鬆

主識糕

一禁就入

好彩入唔到客下...

又殺鳩我個主fg

Var未？

會唔會入多啦

劇本

唔刷c都追和

客刷了

甘美奧 1-1 法林明高

灰 屌你老母球證 炸啦屌你

普馬2:0 半大

幫到盡啦 炸咗兩次

聖路易斯競技 0-2 普馬斯

VAR?

Var

又var?
睇電視番屋企啦

正呀 輸半條飛繼續

法撚VAR!

Var checking

var check

炸？

反cup有無得睇

炸唔撚炸，唔炸我Gel 4.9倍1.5b

炸啦 炸咁多球

點會買咗普馬對家

炸啦

lm

講var果D block晒啦

炸左幾多粒而家

墨假主 又禁屌輸2球？

炸喇 客炸咁多球

Var數大！

有冇咁撚多var呀

刷2啦吊

南美波究竟有無1場波係唔洗睇var

var

球證力頂細波

Siu4 普馬就係禁易

吹翻啦

咪撚絕殺啦屌 求炸

補幾

球證隻眼唔得就返去驗眼啦

甘仔可唔可以2-1

10c派100

var checking

聖路易禁屌？

聖路易 廢左咁多既

2-1未呀

呃ot

咁多var 唔補夠5分鐘你都咪撚完

計隻腳

屌你老母戴眼鏡啦

糕confirmed

Welcome to 連登

禁屌 但輸左兩粒

1-1 fced

我都信錯

我了

主隊黑個12m先啦

無越喎

V你老母呀又v

明尼路劇本
絕殺cup

夠膽反cup

cup埋喇

有排補 var 左咁耐

聖路走到盤5 1 200

收半格大 但買左法林第二球

計定唔計丫 365仲封緊

Q

補6

下盤手足呢

又補6 絕殺時間

補返十分鐘先啦

2.5b呀 屌你老母西 炸你老母咩

刷2求你

普馬3:0
CLS

普馬3:0

cup埋仲有10倍

普馬勁到

劇本係甘美贏波出局

03賭西咩

客其他？

屌你老

封左

普馬斯點算 乜撚野副隊 笑死人

普馬輕鬆平手高水

咁都唔補夠一百分鐘

Diu....

介賭半個月

9

9c

-2c無了

聖路易斯競技 0-3 普馬斯

999

普馬30

99998.5大gel

哇第9c

1-1 confirmed ? 我買左下一隊無入波！ 針得

-111111

頂，8.5細咁都爆，無得派了

7.5 8.5 cashed

Confirmed

-1c

寶高蛇勁到

究竟路易斯依一個月做迴過咩事呢

屌，買唔切針

下盤震緊

甘美3rd okay?

主客ng

求你10c比我派

+6

只求完場

分幾鐘夠刷

唉買左法撚win同2nd goal

得翻2分鐘

好彩補返大執多少少去食麥當當

甘美主場贏波光榮出局啦

11角仲有冇機

普馬斯全副選

2.5b

聖路贏波 5 1 500

完場未

聖路禁屌

Lm大家開心

Ok

有d難 但gchi

真，補左7.5大

普馬易到

普馬1234

無c了

垃圾波

好彩 一見到莫巴同寶蛇即補執多200蚊去食早餐

27 mins 0:3 90mins ??

極醜惡既一場波球證幫到盡一盡

狗會真係好易捉賭仔心理
搞搞個水位 就成班買普馬對家

完場啦

好

1:1 9C FT

9.5s頂住

9c 1:1 ft

9c ft

1-2

屌你又中位

唉 我屌你老母球證

半客又豬 角細又豬 下個月再黎過

克雷2:1

普馬斯強陣

6.5-8.5 cashed
客1主2 casheddddd

一場垃圾波輸1k

克雷百屌成材

買撚左明哥喊出黎 屌

普馬大炒未

克雷-1上

曼 狼？

有樣野諗整都諗唔通 想知再講

有排啦 係都講全北個場

差一角

普馬斯點輸

早波全對家 賭撚咩

放係最後冇留意

03諗唔到點輸 有冇得gel

屌你老母呢場假波你老母+20000>+400

普馬3-0
但經過琴日垃圾猁完全冇贏嘅感覺

7.5b奇蹟

2.5b 易到 收錢先

Gel gel gel
我係撚要gel

Mexico-1.5憫
快

平手盤03

體育會

想買外仔係咪要搵yy

Gel啦屌
唔信有第二隊猁囉
Gel gel gel

想知聖路易手足叫黎做咩 落去排隊入錢好過啦

Gel條撚咩 昨日利 屌你

講真法明呢場波假到出面，即場唔補飛買主第二球只好怪自己on9

嘩你下場先講

馬會未開

手足sick ball

Mexico 2:0 gel 88

其實唔買1:1 波膽
都唔好話自己有上lihkg ball po

阿古路打擊賣料狗計劃，收費0元，附上3串1勁中圖一張

馬會送左幾層樓比佢啦

受讓同平盤 最尾領先緊補乜春飛

半場半一 Easy cashed 88

克雷-1和點頂

邊撚個話普馬斯全副選

笑到仆街 聖路易禁屌

同路

又豬錢 以後唔撚賭 再賭斬手指

唔貪，43贏一球夠架啦

屌你明尼路做乜鳩 訓醒輸左
又斷一關 收少錢
有沒人有睇場波發生咩事

頂到我切

4 未被接納 賠率已變 入球大細 星期三 22
甘美奧(主) 對 法林明高(客)
入球大細
大[1.5/2]@4.00

3點見

33走到都偷笑

bookmarked

全北狗會會唔會開..

3點呀 最底

有 3點

唔係開左咩 3點啊 係最底

提提大家韓假3點

屌 收起最底撚睇到
唔該巴打

全北-1低水

聖路易可以有咩部署

全北琴日都無盤玩

落去排隊入錢

全北廢到on9

諗住直屌客勝算

紮卡有冇同路

對家-1

韓假半客

敢樣老點法 害人好咩

晌最底

降盤梗係揀高水 慶南

純粹發洩下姐尋晚利記先輸左一層樓

貼定出黎先

車3.5大

問彪

好撚正

好撚好笑

普馬斬得唔得？

針定gel

Gel 想大家開心

克羅快撚手開個-1

炒唔到

炒到

阿古路週末計劃(五六日) $0
月費$0有意歡迎查詢 @dllm8dog

普馬斯副選癲能到
40

追擊8狗

紮卡和未？

0:4

冇即場把撚

想追pumas平手 是否反智？

普馬副選

若要生活好

miss左普馬派錢波

水泥gel啦屌

克雷塔羅入未

唔好唔記得3點有場韓仔

明尼路有冇咁廢？

有 嬲到仆街

對家入ok?

想要廢車對家 洗唔洗驗腦

屌佢老未 做左陣野miss 2場10點

薩卡快入

贏緊 之後輸2粒。。。

要

唔好喇 今場一定搶分

3點角大穩如哈馬比 加埋寶高之力

今場慶南冇啦 咁多3:3咩
全北必勝客

阿古路100%打擊賣料狗第一場15:00

次次都半格，俾全格啦屌

請出招

8.5b派錢

係 頭先有冇跟買8.5b

薩卡追和未

On 9 得半格

祖亞雷斯炸

求和

岩岩去左做野 得開盤買嘅客FG

全北角大好穩

可惜 7.5 8.5高水派錢

屌半3全3 垃圾克雷

ching sick d yeah

嗨

Here

中北美入波未

今晚歐霸唔是幾開胃

1

前兩晚啲歐冠

想skip 玩泡菜波算

我汁到笑喎

-1盤屌唔屌得落

歐聯真係汁到笑
祖 馬體 多仔 車 勁汁

2000上左20000

我啦

Pmed

平手牙積土真係派錢

HAVWE

我轟ajax兩部iPhone

串太多斷關收唔到錢好sad

哈

OK

似走水 角大喇 兩隊落後都刷

完2:1

28.5s搞撚掂 網球只信星蛇

切

痴撚線讓和頂到完場

想睇

真我都諗住角大算

輕鬆 lucky cashed 88

派

又汁層樓

出水未

六個照抽

我我我

照留

我我

L個靚m

有冇我個名

車仔角大gel

完未

GOGOGOG

抽me

全北打假 對家護級 攻極唔入只會有角大

沃特豪斯紅牌半粒鐘頂到尾
好波

星蛇都派 波post 24

佢派過好多次la

米妮頭先有無補飛

Plzzzzzz

日日派

似係 對賽10場計 平均9.25角
主隊10場平均9.6
客隊7
重要搶分 買一注8.5再補即場

緊係有 仲贏多左

一陣3點大？

jump

重抽啦屌

針

炸未

條友潛左 重抽

屌你波Po3點角大船？

炸

好似係

利物浦還我血汗錢

0:1 炸
0:1 炸
0:1 goal
0:2 炸
1:1 goal
結論球證細波 和重注

咪又係我

世紀假波

LA galaxy b隊正氣到
又係比人fg之後反cup
+0.5 gel頭了

同韓假有得fight 88' 2:0
90+6' 2:3

普馬斯個場 特登較鬧鐘諗住起身買佢 點知唔知醒屌

普馬斯副選

食個飯 訓陣教等3點算

成班唔撚洗做得我一個要做

單支 $200$200咁買
上到$3000了

1500 buy what

普馬平手高水真係易到笑

Quit la

得角大100%，盤唔識睇

補左7.5 8.5高水
再補飛買緊果陣就連角

當搵下賭本囉

Fake9me住貝沙灣洗能做咩

全北刷開角？

牙古蛇兩日汁幾部iphone
咪扮窮

唉，唔做嘢比條女屌我廢青

其實角大點輸 諗唔到

好 me了

糕

GCHI

Meeeee

唔振下夫剛 汁到層樓都唔掂啦

好 me

重抽又冇我份
針

快手啦係咪仲要我等呀

拿拿聲中個唔係到既再重抽啦

feeel到中我

g

星蛇派我callg

直接派g la

炸啦 撚有呢個人咩

Sor訓左

Fake goal ok?

唔緊要 俾下位 我自己衰

Sleep for weak

無跟兄成日唔上水炸啦

lm多次啦
普馬仲唔派？

針100

乞西咩抽極都唔中

全北轉左球半 點部署

不如今晚怒屌阿仙奴？
阿記主場

全北3:3

中過佢伏
都係玩角大算
隨時玩野80分鐘先入一粒

又球半最鍾意球半下盤

一次都唔撚中呀你究竟識唔識抽㗎?

拿波

skip咪算囉

上次讓半一 3:3
再讓深啲 會係幾多？

話能左我亨唔差囉

..老母俾？

使唔使呀叔教你抽?

星蛇偷老母野係波po出晒名

230 兩場泰仔波都冇早盤 賭閪咩

暫時粗略咁睇莫C4100%

拎左去當？

米系

做大事嘅人

型能到

個個係後面笑你傻閪呀
仲懵盛盛

終於可以食番1手飯ajax正氣

我了星

唔去打牌啦？

Callg

唉。。以為唔中我去左沖涼

老實講
琴日你抽人名單冇我地3個點講得通
你睇吓個班人冇波賭個陣去左點
係得我地係度

又叫

全北？

琴日出8注中8注，羊太多咪call下g囉

咁得啦 請我食飯ok？

有無手腳請我食飯

呢個真

食屎啦

屌你老母啦 1蚊都無啦101用撚曬

金木 我反底了

點解？

一號輸剩600 買阿美
今日玩到30k

中咩

30614490
入100夠

推左4口 上左650

辭咗職之後全職社運次次用幾百 最後一期糧仲未出我預7 8號先有 一陣退埋8達通食多餐再打算

原來係29號黎 賭左咁多日

Auti又callg

真唔真有冇相

我請！

相我就唔會比架啦 但波po識我既都知

我la

今日call咩國籍嘅g好

仲未出

琴日食咗一餐only 求緊飯卷依家打個電話翻舊公司睇佢幾號出

係真既話留tg啦屌你老母

三角型

10c唔知 但9c穩開

你有無飯卷先

Try try 烏雞

Sick yeah

人在澳洲除左派錢冇啦

Tg? 我payme u

冇波賭咪monpo

戒左色好耐而家念緊佛經

求飯卷or出黎食飯 此恩必報

如果真轉數快50比你食餐m記先

邊區

跟

享克邊個國家就call嗰個

巴打前線手足？

求其啦
大有大輸 細有細輸
你點都會比人夾住架啦

睇吓先未買住

派班大種乞衣托咩 歡呼聲都冇啲
叫班撚樣一齊叫下網球都話唔得既

500 1000

打牌只服星之力

韓假8.5b上

星狗 去瑞興不如請我食飯又話miss我

唔夠膽

500/1000

屌你老母callg都唔請我食飯

有冇1蚊2蚊玩

3點點部署？

好彩今朝allin 太師

角大

普馬斯仲未派彩?

咁易錢馬會派到傻

全北出強陣

唔派住
比你有錢推曬落1500角大破產都3

角大撚未開波已全面進場

3610電莖有未

未呀
等緊吃lunch 就餓死

訓醒又想屌華西呢隊垃圾

歐聯歐霸買角好過買盤喇

準備半場收8.5b

Check緊是咪假球

里昂

控角隊

Car 8.5b?

gel

半大有冇

平時又輸盤 點知贏左rb

排緊隊拎錢 條龍都幾長

我想買上盤

佢俾我就差不多

Car要落後先刷

大顏射失咗踪？

吸取拿波的教訓 唔敢了

一元不買歐聯/歐霸角

對家勁就唔到佢唔刷喇

點同

敏蛇有咩心水

對家都鐘意刷先死

拿波輕鬆到 初盤10.5 11.5半場收錢

8.5b出面低水過jc
8.5b/car half win

主咩陣

全北強陣

手臂粗撚到 我以後唔敢撩鳩星9了

8.5b1.9>>1.85>>1.8

入面個個係星之力？

要廢車-1.5了
今鋪唔贏就基本上冇冠
得失球又同蔚山差唔多
希望佢唔好咁仆街
今場贏1粒 下場爆力啦

下場好似最後果場?
依2場唔博 冇冠軍就笑死人

你係未岩岩話普馬副選個個 有冇記錯

8.5b? 8.5s?

唔係 普馬果場我miss jor

想等1球先

有冇彪析

想要巴蜀基利u19
屌你即場先開 仲要一開就入
照追佢老味+0.5先

真 串左多仔 訓醒見到00

即場13.5角大all in

好耐冇見大佬彪蒲頭

韓k買咩

琴日spain u19有冇賣飛？

贏完阿德就潛左

冇 慘死了

慘大炒格

可能佢唔想再睇到慶南對廢車

現代goalllll

15:00 韓職超重心

頭廿分鐘尚安無事
入左1粒好似缺堤咁狂轟 有病

買主ok?

對家幾廢

8.5b

下半先咁爽姐....

似讓和

客應該就贏波唔贏盤

1500有冇半和

欣欣1500無角買

場泰仔u19 一野屌撚到半一

上車 bububu

半大

琴晚輸到暈左

買全北上盤嘅咁快唔記得咗尋晚場拿波里？

我in 4萬5

冇出假波之人李東國

nip屌你老母嬲撚到我
輸撚晒前面贏果d

帶大家殺狗會

啫係今場打唔打假

關咩事

正氣波了

我輸突10k

慶南收讓深盤真係派錢

gg 巴基利等針

屌奶星..仲以為有教好訓
呢隊野真係狗都唔會再屌

半一1.79 岩岩睇仲半球 0.8

尋晚係拿玻璃堅讓唔起咁深
全北要爭冠+拉開得失球差距
得番兩場爆盡佢

屌冇左gtr前日打得幾好，呢啲閪隊真係有-唔能還
Vp optic nip unique都係

咁正氣就唔係假波大國

一球1.79 on9

韓K頭六唔係要再打一輪架咩

要左半球 0.825 想死了

-2.5慘死 卡撚住中位數
仲以為打加時博下 屌你老母forest打撚晒

要咗讓和

半球果時要左半一2.18
睇落去再算

廢車應該開大
等高水入2.5

咪係，14-11又唔羊埋去
1514又唔輸入ot
屌你老母nip

14-11果時forest無撚啦啦玩狙..
on9個個傻閪去晒死

今晚allin兩隊變身勁野算，推佢老母4口

識野

咪係，無啦啦double awp

8.5b 波po大船 出海

8狗又幫大家贏錢 跟左

？？

5點再撚啦..而家撚下韓假先

打多輪都要爆盡佢
追唔到同蔚山同分都係講經

廢車 5星

T side double awp未撚見過會贏

今晚vit navi追數

輸

變左一球盤
賭閪咩

上次睇live睇晒3場vit
隻shox仲未能有態 navi可以追下

準時開波？

轟

Zywoo一個當兩個

正氣大炒

屌你星之力買撚左100萬落主隊
打撚到升兩個盤

慶南gel了

1ccccc

1c

等來生再見
預左半球凍過水了

Gel

8.5b gel!!!!!!!!!!!!!!

尚卡汶里 U19 -0.75 @ [0-1]
滚球.亚洲盘
1.18
爽能到而家買個受讓半一係咪必贏

慶南角大gel爆

link?

等足水半1算 西車1球半信唔過

遲過現袋踢 知道要贏啦下嘩

慶南馬會冇開你地點買

有

我琴日一早係馬會買左 請支持賽馬會

你唔係要左巴基利+0.75咩
1:1 一邊贏半 一邊輸半
2:1 贏閪 輸晒
好似冇分別

白衫狗屌你老母

盲？

哦改期

..-0.75

笑死

似神9

馬會驚輸開到係底驚人買

快d刷c啦死韓9

冇野了
我自己震下先 半球捱到完場

2c 8.5b gel

2222222

1-1 goal

買左5000上盤

冇了 針

買左慶南就算你炒我3粒都未驚過

全北現代汽車
-1.25[0-0]@1.96
咪能話我唔益你地 車根本冇得輸

今晚cs navi fnatic liquid vitality

想問下有無現場LINK?

11.5big ok?

琴晚巴菜0-1 又係識1.5 勁硬
睇live完全唔學巴 㩒屌

想賭lol
HKA對家

買10.5C先

刷佢老母角

望能住佢半球0.9 打到落一球0.8
入波完全唔撚興奮

彩仔咪撚搞我navi 同vit啦...
我仲有老婆仔女要養

琴日4中3

3ccc

3333

33333333

8.5b -6

have link?

有冇賽前11.5b手足

半大未

就係你搞能到我nip收皮

同問

any link

龍珠有

角大 gel？

仲未入波 腰斬未

係map1開唔到盤炸wor map2同bo3 -1.5都開到

開始要還原基本，還返win同-1.5算
Map好邪

thx

nip唔好買map啦 成日都close game贏

一早就要..屌下下卡中位數賭條撚咩

法國彩仔同我心水長期一樣

4444

4ccc

半大24

佢老母win得1.6 2.5有96

44444444

有7折我齋win，得6折點買

Barcode㩒屌到

架車入波未啊，比次贏得輕鬆啲Ga得唔得啊

肯入未呀屌你廢車

冇link個啲自己搞掂

禁屌唔入有咩用

主中柱

嗌返隻鮑魚食住等，我過緊黎

角大係咪咁易啊大佬

又玩禁屌唔入lu

屌 我買-2.5 打到1-3果時365 nip已經受讓+3.5
我望撚到真係估能到咩事

8.5-10.5b掃貨，有幾多買幾多

但cs長期真係派錢
唔可以用波個推算
你咁講+3.5贏埋咪好著數

死撚左佢啦

Big c gel

未大未呀 快啦屌

9.5s係咪無希望了？

係

半8全9

泰仔u19 0-1 讓半球 1.9
而家cup埋2-1 仲讓一球1.95

本身-2.5 輸1-3 已經+3.5
好派錢

慶南就入

師兄都買左9.5s？

寫一千字解釋我點解要派你
睇完覺得ok派你100

客fg未？

係..有手足問我買邊個
我望極都望唔到-2.5個盤
睇多陣先發現俾人屌到+3.5
但廢能事叫佢買

輸x1000

Car半場1粒先

問耶穌 睇聖經 幾億字 睇完pm我

繼續刷c

點輸

本身準備好就算趺到5.5b 都照買...依加唔洗啦

慶南咁撚鳩HEA你都唔入正一垃圾車

到而加都唔信cs真派錢？
我信左好耐唔好俾賠率同盤嚇到，派錢就係派錢
我覺得係亞洲未普及，而鬼佬開盤廢，長期開錯

原來1-2 買w已經2.5

車又輸 爽

手足定d黎 我上左船 我買足球長期贏

cs都無足球咁多data做統計

車屌打又輸

啲盤好多時真係亂黎

究竟你個vp w 7.5 仲要2場直落2-0係點買
到而家都覺得好能癲

射去邊

咁撚深盤
仲要係韓假

vp不嬲打假lan買vp online買對家 以前仲有得賭skin賺唔少

好癲咩。。我純用狀態黎買
就好似今晚vit有3.5

佢打mouse vpbo3 w有7.5倍 +1.5 2.x

㩒屌唔入係咪對家入

角細gel

輕鬆

係
Vp上盤買對面，下盤跟實

屌果日買完訓醒望到ke一聲笑左出黎

角大又針

8.5b針

我隔日就中呢啲，唔使成人提
unique 4倍都幾次
ill贏avg又4.5 真係太多

有排冰

危險任意球變c ok?

高水11.5細
唔好爆plz

車仔準備

4倍呢d跟你中得2-3次
下次登場係我填頭插注香啦

買入球大定角球大好

屌 按左架車買左50萬 8.5b
求下唔好冰

唔撚洗諗阿 傻閪買角大
半4全5 8.5s gel撚定

入細角大

入左粒唔攻
兩個都細

C呢

仆街琴日掛住輸大賽真係走哂寶
Avg輸冇買，vp讓人又輸
呢兩場我係必中，掛住睇大野